求婚黑玫瑰變殯儀造型雲耳花 事主慘慘投訴無門

事主發現問題後一直聯絡花店
但花店一直沒有任何回應
開左個post講事件經過
求處理方法
網店無店舖地址
投訴無門
網民係花店page派嬲嬲同留言
被花店block加del comment
仲要屈事主係佢地員工 話個post係賣廣告
事主係髮型師 將自己工作ig post左出黎證明
之後花店又del post改口

lm

個post開得太遲...
間公司2個fb page都摺左